1. Які способи JavaScript можна використовувати для створення та додавання нових DOM-елементів?
Можна використати метод createElement , createTextNode(для тексту)

2. Опишіть покроково процес видалення одного елементу (умовно клас "navigation") зі сторінки.
1.спочатку за допомогою querySelector знайти цей клас на сторінці
2.element.remove() для видалення якогось елементу зі сторінки , тому застосуємо саме його

3. Які є методи для вставки DOM-елементів перед/після іншого DOM-елемента?
before/after для вставлення перед або після елементу за його межами , а prepand/append -вставлення в початок або в кінець всередину , ніби як в батьківську структуру